停車場出閘比人呠

EQ低，今日停車場比人呠，仲剩37分鐘，停車，Pmode 手掣 停車停係閘度，話呠完就壞車，擾攘左30分鐘先走

浪費人地時間極爽

你搞佢還搞佢，佢後邊嗰啲車咪好無辜？

後面再後面果d都抵死?

樓主好撚自私囉 我屌你老母

又幻想

屌你老母搞到我比多一個鐘

樓主都是無辜的

自己時間唔值錢嘅人先會覺得浪貴自己/人地時間好爽

你係咪去到閘口先慢慢摷八達通呀
爽手出閘邊有人呠你

大爺渣車，唔 happy 就會作出強烈反制
我係唔鐘意出，頂撚住你，吹呀

原來戇鳩仔
自己慢慢吹

等睇片，無就鳩嗡收皮

支持, 有咩就怪呠人果個

諗起前2日 讓車線不停俾後車呠
即時等到前面無曬車, 再慢慢轉出去

無話唔得既，不嬲揸車都係鬥惡

邊個停車場畀你係閘口搞30分鐘